想做個統計，夢遺完條底褲掉唔掉？

想做個統計，夢遺完條底褲掉唔掉？

掉

唔掉

你咁做同中出即飛有咩分別

裱起佢留念，

大家起下底 佢有9成係港豬 1成係3毛

拉

掉咗你先。

但成條底褲係係精喎

奶乾淨再著

同我一樣

keep 住佢等佢封乾左得閒妹下

好撚臭